我建議 Hku 應該買 Starbucks先有 Moodle 密碼

一日唔買 Starbucks，都冇得入 moodle 拎 lecture slide

上任何堂都要有個starbucks杯(吉既都得)先比坐，冇就罰企

moodle只support mac os

屌你

Samsung

***

左手 Starbucks
右手 MacBook
上身 Dickies/Supreme/Superdry/Vans 再褸多件Soc外套

唔咁著就唔係HKU學生

Dickies/Supreme/Vans
乜仲有人著架咩